Fact check左，今日同劉馬車打交既係世清黎

勇武

唔怪得咁勇
一早有性病，唔驚被傳染

P牌仔：來問咩叫世清？

咪屈 世清仲係瑞和街等緊宇城飛應戰

體育台最好打嘅ching

就算踩到上CC台都無輸過

宇狗一早俾世清打到歸左西啦

有幾好打可以問下宇城飛

羅蛇唔好拉世清OK

啱啱去差館陪宇清落口供

世清比劉馬車抓到見紅
依家係qe驗緊血 希望係positive

God bless 世清🙏

po你老母！

牙滿咪撚25

一種龜既品種